大家記性有幾差？

我啱啱係電話諗住set翻我老友個名 我唔記得咗佢咩名 操

操你老母

操你老母咩大陸仔 呢到根本唔撚觀迎你 無人想知你啲嘢

本身想認真回post，睇到最後

操你老母

勿認真

諗住睇錶睇幾點，睇完唔記得左，要再睇。。

睇小說永遠到最後都組織唔到成個故事。。。